\countersetSatz
\begin{thm}\label{t:gfs5}
	Sei \jjA{A} beliebig.
	Wenn $\jjA{A} \jjAbl \jja{A}_n$,
	dann existiert eine endliche Teilmenge 
  $\jjA{B} \subseteq \jjA{A}$
mit $\jjA{B} \jjAbl \jja{A}_n$.
\end{thm}

\begin{proof}
	Sei 
	$\jja{A}_1, \ldots, \jja{A}_n$ die Ableitung von $\jja{A}_n$ aus \jjA{A}.
  Wir konstruieren die endliche Menge 
  $\jjA{B} =
	\{ \jja{A}_1, \ldots, \jja{A}_n \} \cap \jjA{A}$.
  Es gilt $\jjA{B} \jjAbl \jja{A}_n$, mit der Ableitung 
$\jja{A}_1, \ldots, \jja{A}_n$.
\end{proof}
